真香港人假期表 應該點定

試舉一吓

香港重光紀念日
香港開埠日
英女王壽晨
英聯邦日
天后誕
車公誕

每個月都要有紅日

真香港人邊到會有假期

孫中心誕辰紀念日

取消所有紅日

要求唔多，變做4天工作周

聖誕
新年
香港國慶/獨立紀念日

真香港人日日返工ot，假期

?

而家咪每個月有紅日？你用緊咩曆法？

香港再重光紀念日

瑪雅歷

原來如此，失敬失敬

1/7 港殤

返工 返工 返工.....